# Rapport d'autoévaluation à mi-parcours du Plan d'action pour la France 2015-2017 "Pour une action publique transparente et collaborative"

Ce projet est une première version au format GitBook du rapport d'autoévaluation à mi-parcours du [Plan d'action national pour la France 2015-2017](https://gouvernement-ouvert.etalab.gouv.fr/),
élaboré dans le cadre du [Partenariat pour un gouvernement ouvert (OGP)](https://www.opengovpartnership.org/). Il présente, engagement par engagement, l'avancement des actions prises par les ministères en matière
de gouvernement ouvert.

Ce livre en ligne est ouvert à contribution citoyenne (forum intégré) : chacun peut ainsi proposer des modifications, suggérer de nouveaux exemples de réussites et solliciter de nouveaux types de collaborations
entre la société civile et l'administration. Une version enrichie sera proposée en juillet 2016 sur la base des contributions. Cette espace restera ouvert jusqu'en juillet 2017, date à laquelle la France remettra
second rapport d'autoévaluation.

La version PDF de ce livre généré peut être [lue en ligne](documentation/suivi-plan-ogp-2015-2017_fr.pdf).

Le code source de ce livre numérique est disponible dans le dépôt suivant : [FramaGit](https://framagit.org/etalab/suivi-plan-ogp-2015-2017/).

Pour toute question ou suggestion : <gouvernement-ouvert@etalab.gouv.fr>

